---------------------------------------------
Description of the ESTate source code modules.
---------------------------------------------

cluster - sequence clustering code
----------------------------------
    avastore : Read/write results of allvsall comparison on disk.
  clusterset : Weight-balanced, path-compressed union-find algorithm.
   wordgraph : Efficient wordbased allvsall sequence comparison.

dynamic - dynamic programming routines
--------------------------------------
      affine : Affine gap penalty implementations   O(nm)
    editdist : Edit distance calculation routines.
      submat : Substitution matrix routines.

general - code required for building every program.
---------------------------------------------------
         arg : Flexible command line interpretation code.
    common.h : General globally shared definitions.
      config : Location and parsing of runtime configuration data.
        dict : Fast adaptive trie dictionary data structure.
       error : Error message handling.
      string : Basic string data structure.
  stringlist : Basic list of strings data structure.

metric - sequence metric related code
-------------------------------------
      metric : pairwise metric comparison functions
      vptree : vantage point tree implementation

parse - parsers for various format files.
-----------------------------------------
      ioutil : Various io utilities.
  parsedbest : Concise dbEST database parser.
      parser : Basic line based parsing functions.
  parseseqdb : Parser for EMBL, GenBank and SwissProt.
     rafasta : Fasta format database reading code (random access).
   readfasta : Fast fasta format database reading code (sequential).

program - specific code for each program.
----------------------------------------
 alignsearch : Dynamic programming based database searching.
calcwordprob : Calculate word usage log odds probabililtys (inc. Ns).
  estcluster : Rapid and accurate EST clustering.
 fasta2usage : Count word usage in a set of sequences.
 flat2coding : Extract high quality coding sequences from database.
 framefinder : Error/low quality tolerant translation algorithm.
  precluster : All-vs-All wordgraph generation.
     revcomp : Generate reverse complement of nucleotide sequences.
   translate : Translate sequences in six frames.
     vpbuild : Build a vantage point tree from a fasta database
    vpsearch : Search a fasta database using a vantage point tree
  wordsearch : Test program (finds dictionary words in sequences).

sequence - sequence manipulation libraries
------------------------------------------
        ntaa : Nucleotide and peptite translation and ambiguity code.
     sequtil : Various sequence based functions.

struct - general data structure based modules.
----------------------------------------------
         fsm : Efficient finite state machine routines.
        list : Simple queue and stack based linked list.
      pqueue : Priority queue implementation (leftist trees).
        vfsm : Virtual finite state machine routines.
--
